唔記得考口試

小弟係今年dse考生，上個月考完地理之後，睇錯左dse個時間表，以為27號先要再考 點知係二十號，依加唔知有有辦法可以補考返。

我知我衰on9，但各位屌完笑完唔該幫下手教下我點可以補考返 我真係冇哂辦法啦

病到唔記得？

好假呀

下年加油

真心㗎 有冇巴打可以幫下手

去考評局總署搞手續，話有d事突然去唔到，之後記得要補錢錢錢錢，好彩有其他考生同你一樣咁唔好運既，你咪有機會補考，如果唔好彩既咪做多年師弟。（如果有錯咪屌我 ）（利申：之前聽學校講過呢d危機處理，唔知會唔會改左）

祝你好運啦～

無限loop

樓主係特殊教育需要學生？ 正常口試係5月2日已經開始左

係，我天生有隻耳仔聽唔清楚

交錢改期

點解唔打去考評局問要上連登問

不過你咁白痴 考唔考都冇所謂啦

手機唔知點解up唔到圖 巴打方唔方便留個tg比我

但我上網睇到要三個工作天，我發現到到嘅時候已經黎唔切 唔知仲有冇辦法

聽日去考評局同條友講有急事，或者病去唔到就得
多數會俾你補考

利申：試過

對唔住，我真係太on9 哂左屋企人嘅時間同心機，我啱啱諗住係廿七號考，拎出黎對下時間 點知自己咁on9，時間都記錯，我聽朝會打上去問

但我冇醫生紙 唔知比錢得唔得

唔洗醫生紙 好似係

知道on9就好 起碼仲有得救
聽朝一早打上去問啦

正常英文口試十二號最後一日喎

唔洗醫生紙都得，有醫生紙只不過唔洗交補考費
不過都成兩年前
跟著會編一日全部人一齊補考，個時都有二十個人左右
Good luck

因為我有一邊耳仔聽唔到野

下年請早

唔該哂你

咁係咪過左三日都仲有機會比我補考 ?

唔好啦 今年中文真係盡左力溫，日日溫果本古今例子集成 降grad都好，我都想盡力考埋佢 唔想哂屋企人嘅心機，上年仲比我補左成年yy

試左先啦
不過要諗個合情合理既藉口

我個時係第二日就發現
不過我諗未到補考個日都ok ge， 聽朝打電話或者衝上考評局la 千奇唔好說係唔記得考

我淨係諗到腸胃炎，但佢問起我點解唔拎醫生紙我都唔知點算 仲要隔左咁多日，個藉口會唔會爛左少少

準考證唔係有barcode 放上網會出事架咩 佢係咪伏你
利申唔肯定 老鬼記性差

難分真與假

真係㗎巴打，雖然我成日鳩up 但今次真係奶左野 我唔想冇書讀

我唔知 真係好淆底

驚咩姐 我果年writing lv1
最後都拉到個5
本身係勁既唔撚去考都得啦
印象中speaking好少分

我冇巴打你咁叻，本身個中文底都唔多好 我怕我連lv3都冇

好撚柒啊屌

又係你

三日內冇去考評局搞補考就冇嫁啦
我自己都記錯時間 6點記左6點半

聽朝打去問有無得補考啦

一定有辦法既

屌中有愛

聽講特殊教育冇呢啲補考

巴打 我當年會考同係情況一樣 連記錯個日子都一樣 個陣話三日內都有得補考 但咁多日最後都係abs

假膠味濃

加油喇 下年唔好唔記得喇
Btw一邊耳仔聽唔到野好慘

老老豆豆 oral u 都唔影響大分

最後都有得考返 不過要比七百幾 但都多謝咁多位教路嘅連登仔